[改良]單身既巴絲打有福喇

免費配對

兩個人手機number加埋等於對方就互相send email 認識

eg, 9+1+2+3+4+5+6+7 = 37
就要等 另一個37嘅出現

利申，非單身

改良

有得pm喇咩？

利申34巴

無，我改良另一個po渣。我懷疑佢係想製造單身